（突發）蕭若元終於預測Trump會山泥傾瀉式大勝！

重點：
民調顯示trump支持者多數投票日先投，而拜登支持者就多數提早投票。
根據提早投票既結果：拜登只係小勝。
所以分析出trump會勝哂搖擺州份，贏選擇人票亦都贏popular vote

明知自己把閪口臭就收嗲啦

世界末日喇

蕭生算唔算5毛 唔跟我地時事台燈侵侵

拜燈贏硬

祝燒山中武肺

留名睇破燈

連燈燈力vs蕭山燈力

STFU la 求下你

Trump 慘

都唔係佢預測

收聲靜一次得唔得

燒生 你都係唔好長留台灣
trump落選後好可能會用晒全副身家搵人搞你

咪玩啦...

叫佢收聲啦

屌咩

蕭生好波

成班睇完片先講野啦

佢係話人地推測, 所以資料都唔關佢事

拜登必勝

我部機壞左

樓主標題黨
不過佢話好認同呢個報告，都算係半個預測

呢個第一次睇

即係小勝

利申：支持牙登

收聲啦蕭生

收聲啦屌

弱智先燈 迷信到死

唔出聲冇人當佢啞嫁

樓主分化手足

出少句聲啦

你5毛 分化撚 blocked

我祝你冚家鏟添呀！咁黑心咒我偶像

即係會小勝

健哥點睇蕭生？

睇下蕭生定連登燈力夠勁
我登必勝

係，各位網友

有聲

低能

大豆

咪屈啦 佢轉述美國一個website嘅分析啫

你呢啲斷章取義好無恥

好耐無見

大腦自動播左

佢年頭好似講蔡英文會大勝

屌鳩你地班一日到黑話燈燈燈既撚樣！
因為你地狂笑蕭生搞到佢今次勁保守唔敢預測trump贏（明明佢心係咁諗），搞到冇哂蕭生果種大膽預測既自信

屌佢個咀

咪撚燈啦屌

第二個

蕭哥吊打左雲根哥

又記得佢上屆話賭希拉莉大勝

哎，仆街，屌你老母老燒

班盲反永遠無視蕭生估中果d

金翅仆街鳥

屌你老母

地動山搖

你熱普城人咁撚25

根本係上連登抄功課好廢

呢個全世界大部分評論人都估錯啦，同英國脫歐公投係兩大黑天鵝。

要珍惜燒山，手足黎

即係Trump會險勝

輸左變心震

💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡💡

把口忍多一日半日都唔得

番去奶你拜山啦垃圾blocked

求吓你收聲啦屌你老母

恭喜拜登當選

仆街了

正確解讀

條老野係咪 玩野丫
成日都出黎登

好撚正

所以佢不斷澄清佢只喺覆述人地嘅 statistics

屌

唉，仆街

香港市 由2021年1月20日起生效？

出少句聲啦老燒

屌，燒山根本無講過，標題撚冚家產啦

大家搞下笑就得，但係有啲人真係認真

Gif係最好睇

蘋果美國大選直播

2&b 時事台

再見啦牙trump

香港係最早知美國大選結果既地方

唉...燒山又黎料

破燈......
破燈

燒山點解你要咁害侵侵

推到有全首

屌 收下口唔得既
同麵神一樣

笑撚左

我估計埋郵寄選票 侵會輸 跟住唔認數 有排拖

上次區選燒山準到仆街喎

啲詞正又好聽

第一次連燈三次

又燈唉

香港同呢個宇宙都玩撚完

有登仔同蕭生加持，侵必壓倒性勝出

On99
拜登大勝了。。。

個website 係 discuss politics, 真係屈得就屈

啱音呀，推

你嗰嘢壞左呀

入黎就係睇呢張 個腦已經自動播緊

屌佢老母！

最後嗰張......
唔知點解會跟住佢一齊笑

喂喂喂
企開d啦屌你老尾

弱智？

屌你燒山最後一日都唔忍吓

破硬，係大大大勝

祝燒山中風易D

集合連燈眾力燈返佢轉頭

一次過齊曬

燒山 上年估區議員果時好準
我信燒山

4年前功力爆發燈死clinton，唉屌

Dllm

I love burn hill

留名睇破燈～～

全人類希望

人地評台灣同區選已經破咗燈

支持登登

不嬲燒山post係串下搞下笑咁
又一條真心膠

屌出少句聲啦

為總統特朗普祈禱

天佑川普

仆你個街，講小句當幫忙啦，刁那星

屌你老蕭

為總統特朗普祈禱

屌
忍多兩日唔得咩

上街佢咪就係燈死咗希拉莉囉

D ON9掛著玩膠姐

我蕭生patreon會員，聽左佢講呢次選舉既片不下30條，我夠膽講蕭生根本預測trump會贏，只係佢今次唔想好彩上屆咁比人笑四年先唔敢講

其實呢啲圖係咪deepfake整

放心

屌你老母啦

其實都唔係佢講

佢估中多過估錯既好多，只係有幾次重大錯判：
估希拉里贏
估英國留歐
估港大唔會退學聯
估駱惠寧上任後中共對港軟化

識波

懷疑燒山想侵侵快撚啲死。

破燈了

收嗲啦燒山

不過今次唔係佢本人小測
通常準

連燈輸撚硬

五星戰隊

唔撚驚 因為Biden都有麵神加持

入黎睇圖

收皮啦！
我麵話Biden贏㗎！
褻瀆麵神，必遭天譴！

其實大家有無睇哂佢講？定係一見燒山就屌佢燈？
佢係拎人地嘅分析大數據去講咋喎，佢無係段片落注喎

蕭生正面對決媽咪麵

另一邊箱麵仔話拜登當選喎
燈神世紀大戰

蕭生破左燈好耐啦

咁大個人都唔識咩叫靜靜地贏

即係trump會係小勝

麵神戰鬥力幾何級數提升

破燈就係呢鋪

你呢啲咪玩撚到過哂界囉，柒頭

屌你老母燒山，收吓把聲好嗎

燒山 vs 媽咪麵

一珊不能藏二胡

條友真係唔識架喎.jpg

燒山係鬼

仆街

瘋狂老蕭gif

今次真的～一登不能藏二虎

麵神勁D定係燒山勁D?

呢啲連登仔點會睇

大家笑下咪算

好多gif

Joe 敗燈?

拜登必羸既反面 + Trump會山泥傾瀉式大勝既反面
= 拜登必輸 + Trump會小幅度獲勝

暫時biden 3:19 trump
蕭生又中

burn hill ho yeah

贏票輸人票

心情沉重

東岸點票先，東岸不嬲藍州居多嫁啦。

又喺依啲斷章取義post 悶唔悶呀 個預測都喺燒生自己

燒山燈力一定勁過面神

我而家只係會信麵麵

收聲la依啲時候就

你個仆街又衝出黎

神之戰

笑撚到傻

只有蕭定一有事
佢呢個廢老先會慎言
呢個係歷史話俾大家知嘅一件事

頭髮都可以甩哂
唔止收口咁簡單

收嗲啦

準備執行李去英國

燒山：我要讓你地以為我係度燈緊，其實我燈緊你以為我燈嘅燈

燈上燈，負負得正。

暫時10個搖擺州入面trump領先緊7個
蕭生又中

蕭生好野！多謝蕭生！

燒山 vs 麵神 會係邊個燈d

你個冚家剷，明贏被你燈到變輸